可唔可以起d收費單車停放中心

其實香港而家偷車現像嚴重，

d單車舖好似周街搶錢咁。。。

Agger

試過買啲鎖五花中駁架單車
點知冇鎖啲位都照比人拆出嚟

比人偷哂, 掉落河

可唔可以起d收費吸煙噴煙中心？

其實上水有， 不過冇收費啫。

都係好似" 亨昌集" 咁講， 起d共享單車收費站， 發牌咁管理會較高效。

而家香港d單車舖當d共享單車水魚咁。
我冇證據，但利益考慮佢地好大誘因咁做。